最鐘意香港邊個導演

杜琪峰

葉念琛

張婉婷,杜sir

Juno

杜

李安

徐克

冇

爾東𨛘

黃精

王家衛
杜琪峯

許鞍華

張子丰

杜琪峯

杜琪峯，容許我搭多個譚家明

藍乃才

郭子健

王晶

王家衛
韋家輝

王家衛

杜sir

古天樂

彭浩翔